<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><reviews>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-11</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582658</permalink>
    <contra>Нет претензий.</contra>
    <description>Поломок не было. Всё, что требует машина – это вовремя проходить ТО и менять расходники. Думаю, что это не сложно. И ещё, заправляюсь 92, нормально едет, разницы с 95 никакой.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Nissan</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>27000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Qashqai</fn>
        <url>null/cars/catalogue/nissan/qashqai/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Купил в апреле прошлого. Машина сразу мне приглянулась в салоне и я решил записаться на тест-драйв, на котором также все прошло гладко. Сейчас моё мнение не поменялось. Машина хорошо подходит для различных дальних поездок, езды по городу, хорошо держит дорогу, в поворотах не кренит. Обзор хороший, зеркала большие. Базовая комплектация достаточно богатая.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Павел</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-10</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582624</permalink>
    <contra>Качество, надежность, официальные дилеры и представительство</contra>
    <description>Купил абсолютно новый автомобиль Volkswagen Passat Highline. Проблемы начались уже через три дня. В это трудно поверить. В дождливую погоду в салон попадала вода. И попадала туда не через дренаж, а откуда-то сверху. Как потом выяснилось, причиной потопа был бракованный уплотнитель. Говоря потоп, я не преувеличиваю. В дождь в салоне можно было рыбок разводить. Кто-нибудь может припомнить случай такой проблемы нового автомобиля (включая российский автопром)? Заметьте автомобиль бизнес-класса стоимостью более миллиона. Мой автомобиль немецкой сборки. Теперь представьте качество авто калужской сборки. Заметьте это не брак, это полное отсутствие контроля качества. Итого: из двух недель использования автомобиля одна из недель ушла на ремонт. На просьбу к автосалону (Атлант-М, у них там много такого шлака) заменить автомобиль – получил отказ. Обращение к Фольксваген групп Русс тоже ни чего не дало.  Производитель очень рьяно встает на защиту официального дилера. Похоже, их связывают финансовые отношения и не самые легальные. Самое лучшее, что сделал производитель – это постоянные фраза «надеемся на ваше понимание» и постоянные отписки с отстаиванием интересов Атлант-М. Судя по всему, ориентация на клиента - это не про них (или клиент для них – официальный дилер, с ними можно деньги омывать). По поводу подозрительных криминальных связях я обратился прокуратуру и управление экономической безопасности и противодействию коррупции. Жду ответа. Сначала я подумал, что это только мне так «повезло». Однако, просмотрев интернет, я понял что у фольца огромные проблемы с качеством (причем от модели не зависит). Владельцы судятся уже даже не с официальными дилерами,  а с представительством, даже за некачественный ремонт (http://pravo.ru/court_report/view/80458/) очень интересная ссылка. Видимо владельцы уже поняли, что лучше сразу предъявлять иск первоисточнику, чем к официальным дилерам, у которых с представительством тесные финансовые отношения, построенных, скорее всего на откатах. Причем некоторые официальные дилеры так же подают на фольксваген в суд (http://pravo.ru/story/view/87111/). И тут я задался вопросом, либо другие производители не допускают брак, либо другие производители не допускают хамского отношения к конечному покупателю, умеют договариваться с потребителем и не входят в преступный сговор с дилерами. Вспомните трагедию с Николаем Петровичем Караченцовым. Wikipedia – «В ночь на 28 февраля 2005 года на обледенелой дороге Мичуринского проспекта в Москве автомобиль Volkswagen Passat, за рулём которого был Николай Караченцов, попал в аварию». Такие страшные последствия получились потому, что в машине не сработала ни одна подушка безопасности. За вами выбор – купить полуфабрикат и полностью  испортить радость от покупки, или обратить свое внимание на нормальных производителей.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volkswagen</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.8</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>500</run>
          <transmission>AT</transmission>
        </identifier>
        <fn>Passat</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volkswagen/passat-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Внешний вид</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Андрей</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>1</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-10</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582620</permalink>
    <contra>Читал в интернете, что мол и ненадежный и несовременный и некачественно собран. За то недолгое время, что он у меня, ничего такого я не заметил.</contra>
    <description>Эксплуатирую много и интенсивно. Про ходовые качества смысла писать нет, и так все знают, что это танк на колесах. Конечно, после малолитражек пришлось заново учиться ездить. В городе даже немного стремно было. На первых порах машина казалась неповоротливой, но потом все прошло. Проблем с управляемостью больше нет. Экстрима пока не было, собираюсь в ближайшее время проверить как он на бездорожье. А так, машиной полностью доволен. Многие комплектующие или импортные, или по импортной технологии. Коробка, например, корейская.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>UAZ</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.8</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>8600</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Patriot</fn>
        <url>null/cars/catalogue/uaz/patriot-2013/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машина не долго, только четыре месяца. До этого ездил на бэушных иномарках. Если честно, надоел секонд-хэнд, вот и подвернулся вариант с Патриотом. Подкупил солидный внешний вид, который навевает ощущение мощи. Машина послушная, не нужно ловить на дороге. В салоне есть много полезных функций – подогрев сидений, приятная подсветка, современна приборная панель.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Станислав</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-10</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582618</permalink>
    <contra>Пока ничего не вылезло, да и рано еще. Надеюсь и не вылезет ничего, Шкода надежная машина.</contra>
    <description>Заказал в июне, и вот как две недели получил. Модель А7 Амбиент с механической коробкой. В принципе, получил то, что и ожидал. Машина и едет хорошо и рулится отменно. В салоне тихо, тепло и мухи не кусают))). Поставил защиту на двигатель, сделал тонировку и пока все. Машина достойная, кто думает брать, берите, не пожалеете.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Skoda</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.4</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>800</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Octavia</fn>
        <url>null/cars/catalogue/skoda/octavia-2013/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Все продумано до мелочей. Места вагон и сзади и в багажнике. Отличный мотор, мощности хватает с головой.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Валентин</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-09</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582573</permalink>
    <contra>Клиренс</contra>
    <description>Резвая, быстрая в норме своего движка, просторный салон, легка в управлении, хотя в этой комплектации лучше брать дизель!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Chevrolet</brand>
        <identifier>
          <body-type>минивэн</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>6400</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Orlando</fn>
        <url>null/cars/catalogue/chevrolet/orlando/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Всем привет. Мощность моего авто 160 лошадок, мне хватает за глаза. На обгон иду смело, причем на гашетку не давлю. Ездить стараюсь не агрессивно, максимум 130  140. При такой езде расход минимальный, 7-8 литров. Трасса и город примерно одинаковы. Приборы информаивные, выдают всю нужную информацию. Свет хороший, хотя ксенон был бы лучше. Мелких погрешностей можно найти вагон, как и в другой любой машине. Я на них не обращаю внимания. Салон большой, в управлении легко и комфортно. Шумка в целом нормальная, хотя ходовая немного слышно. Машина немного низковата, клиренс никуда не годится. Слышал, если заменить амортизаторы и резину вопрос решится. В целом, машиной доволен, а дальше время покажет.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Сергей</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-09</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582572</permalink>
    <contra>маленький салон</contra>
    <description>Машина классная. Брал б/у. За все время не подвела ни разу. Машину эксплуатирую по полной, рыбалка, охота, зима, лето без разницы. Расход топлива 7-9 литров, заправляю 92 бензин, тянет отлично. Коробка - механика, получаю удовольствие. Единственное, поменял задние стойки, отдал 150 баков, а так серьезных поломок нет.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mazda</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>75000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>3</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mazda/3-2004/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>маленький расход, красивый дизайн</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Кирилл</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-09</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582571</permalink>
    <contra>Из минусов, дешевый и громкий пластик в салоне. Багажник маленький, краска не качественная, шумная подвеска.</contra>
    <description>Расход 11 литров, без пробок, на трассе 7,5. В общем машина достойная, со своими плюсами и минусами. Рекомендую!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mitsubishi</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2009</prodyear>
          <run>53000</run>
          <transmission>CVT</transmission>
        </identifier>
        <fn>Lancer X</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mitsubishi/lancer-x-2007/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машину покупал в автосалоне по акции. Подфартило. Авто подкупило своим видом. Внешний вид убойный, движок 2 литра, 150 лошадей, ощущение, что сидишь в самолете! Салон  сплошной комфорт, клиренс брал максимальный. Ездил на рыбалку, садил 7 человек, ни разу не цепанул. Подвеска цепкая, шел 180, без проблем. Надежный автомобиль, удачный.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Николай</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-08</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582562</permalink>
    <contra>Недостатков вообще нет, это отличный автомобиль, не премиум-класс, но меня устраивает.</contra>
    <description>Поломок не было, только расходники по регламенту меняю. Приключений с ней нет. Подходит для городского типа движения и для движения по трассе. Небольшая семья из 4-5 человек нормально и комфортно себя чувствует.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volkswagen</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>49800</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Polo Sedan</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volkswagen/polo-sedan/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Добрый вечер! Уже два года езжу на Поло Седане. Езжу я немного и аккуратно. Поэтому, я думаю, поломок и не было, а может и потому что конструкция надёжная. В салоне сверчков нет, шумоизоляция хорошая. Нормально подходит АИ-92, пробовал и 95, но разницы вообще не почувствовал. Расход небольшой – 7,7 по городу, но печка где-то на 1,5-2 литра увеличивает расход. ТО недорогое. Масло расходуется тоже немного. Отделка нормальная, эргономика тоже хорошая. Отлично подходит для семьи, в салоне просторно и багажник вместительный. Расходники стоят недорого, запчасти, я узнавал, тоже.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Артём Б.</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-08</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582560</permalink>
    <contra>Подвеска немного жестковата, ямки чувствуются.</contra>
    <description>Колодки менял, передние амортизаторы, стойки. Стоит всё это недорого. Цены на расходники и ТО сравнительно небольшие. Отличный автомобиль, в своей ценовой категории один из лучших.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Ford</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.3</displacement>
          <prodyear>2010</prodyear>
          <run>63800</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Mondeo</fn>
        <url>null/cars/catalogue/ford/mondeo-2013/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машина хорошо подходит как для мужчин, так и для женщин. Машина надёжная, серьёзных неисправностей не было. Зимой машина заводится легко, салон быстро прогревается. Было ДТП, машину изрядно помял, но починил и до сих пор езжу как на новой, ничего даже не стучит и не гремит. Отделка отличного качества. Шумка нормальная. ЛКП качественное. Проходимость на 5 балов, по заснеженным дворам без проблем даже жена проезжала. Дизайн и всё в этом роде хорошие, мне нравится.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Андрей</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-08</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582556</permalink>
    <contra>ОД меня не устраивает, ему наплевать на покупателя, главное продать и получить деньги, всё остальное их не заморачивает.</contra>
    <description>Поломок не случалось, очень бы не хотелось, даже не потому что мороки боюсь, а потому что дилеру это будет до лампочки.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Subaru</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.5</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>10370</run>
          <transmission>CVT</transmission>
        </identifier>
        <fn>Forester</fn>
        <url>null/cars/catalogue///</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>До этого Форестера было ещё два прошлого поколения. Форестер всегда нравился мне своей ценой, надёжностью, экономичностью. Этот автомобиль исключением не стал. Руль лёгкий, машина предсказуемая, устойчивая, манёвренная, шустрая, юркая, динамичная. Вариатор своей работой устраивает. Расход для новой машины смешной – 6,6 литров на 100 километров по городу. Клиренс большой. Отделка качественная. Эргономика отличная. Шумка на уровне.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Юрий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-08</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582555</permalink>
    <contra>Недостатков не увидел, думаю, что и не увижу, обычно я их сразу замечаю, а тут их нет.</contra>
    <description>Поломок не было, надёжность на 5 балов. Машина отличная, за такую цену тяжело найти что-то на таком же уровне, не говоря уже о ом, чтоб найти что-то лучше.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mitsubishi</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>1.8</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>16500</run>
          <transmission>CVT</transmission>
        </identifier>
        <fn>ASX</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mitsubishi/asx-2013/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машина в полной комплектации. Салон – кожа. Двигатель 2,0 динамика и мощность отличные. Автомобиль очень удобны в управлении, есть много полезных функций: камера заднего вида, запуск с кнопки, навигатор, люк есть, АБС, ГУР, кондиционер, климат-контроль, парктроник. Эргономика удачная. В салоне комфортно, сидения удобные, места много. Багажник большой, вместительный. Обзор отличный. Конструкция удобна. Машина достаточно манёвренная. Шумозоляция отличная.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Никита</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-07</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582534</permalink>
    <contra>Слабое лакокрасочное покрытие, маленький клиренс.</contra>
    <description>Добрый день! Автомобиль был приобретен с рук в 2010 году. На тот момент пробег составлял 26000. Брал у знакомого, который эксплуатировал авто каждый день для передвижения по городу. Из поломок, до меня была замена кулисы, по гарантии. За год езды я намотал 41000 км по нашим «чудесным» дорогам. На 60000 перебрал полностью ходовую и вложился в небольшую сумму, меня это приятно удивило. Поломок у меня не было, кроме сломанных ручек дверей, которые отремонтировал сам, без капиталовложений. Ни разу меня она не подвела, и зимой была полностью управляема. И, несмотря, на маленький клиренс не забуксовала. У меня есть с чем сравнивать эту машину. Но только совет – брать необходимо новую машину. Она требует бережного отношения, и при должном уходе прослужит владельцу долгие годы.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Geely</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.5</displacement>
          <prodyear>2009</prodyear>
          <run>77000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>MK</fn>
        <url>null/cars/catalogue/geely/mk-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Цена, управляемость, комплектация и конкурентоспособность с отечественными авто.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Санислав</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-07</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582533</permalink>
    <contra>Дорожный просвет 175мм достаточный, но хочется большего. Заправляюсь дизелем на ГазПромнефти (иногда ЛукОйл) , остальное старайтесь не лить.С таким дизелем заводится и в -35С без проблем. Бак всего 52 литра (хочу больше) даже при эконом езде (110 км/ч на круизе) хватает всего на 800км. Для ксенона автоматический расход стеклоомывайки очень большой, приходится разбавлять. Просвет двери над головой маленький, высоким людям садиться неудобно. С ростом до 170см проблем нет. Остальное дело привычки.</contra>
    <description>Прошел три ТО через каждые 15ткм. Стоимость каждого от 12 до 14 тр. Масло лью Мобил синтетику (8 литров на диз двигатель) и меняю все фильтры. Остальное все в норме. Достойный автомобиль в богатой комплектации за разумные деньги.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Kia</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>48000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Sportage</fn>
        <url>null/cars/catalogue/kia/sportage-2010/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Красивый вид. Плавная и быстрая коробка-автомат. Дизель 136лс - отменная тяга, отличное ускорение, скорость 180 км/ч в полной загрузке, расход 6,3 литра/100км.Полный привод с блокировкой. Шумоизоляция приличная. Навигация 7 дюймов сенсорная  с GPS, хорошая музыка с USB, БлюТуз и голосовое управление, громкая связь для телефона, ксенон, круиз, климат, датчик дождя и освещения, камера заднего вида и парктроник. Это все работает классно. Никто не предлагает столько удобства всего за 1,3 млн.руб.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Андрей Владимирович</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-07</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582532</permalink>
    <contra>Расходники у официального дилера очень дорогие, я нашёл в три раза дешевле. Подвеска не живучая, от средних ямок начинает греметь. Клиренс низковатый. Работой официального дилера недоволен. Навигационная система мне не нравится, она вас только сильнее запутает. Амортизаторы чересчур мягкие.</contra>
    <description>Проблем пока не возникало. машина нормальная, не фонтан, но за такие деньги приемлемый вариант. В целом, машиной доволен.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Nissan</brand>
        <identifier>
          <body-type>минивэн</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>23100</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Note</fn>
        <url>null/cars/catalogue/nissan/note-2010/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Езжу уже чуть больше 8 месяцев. Машина очень динамичная, быстрая, юркая, поворотливая. Салон просторный, головами в потолок, и ногами в передние сидения не упираешься. Багажник большой и вместительный, при потребности можно заднее сидение сложить. Обзор с водительского места отличный, стойки ничего не перекрывают, зеркала большие, я ещё камеру заднего вида поставил, стало вообще идеально. Шумоизоляция отличная, всегда разговариваю, не повышая голос.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Валерий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-07</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582529</permalink>
    <contra>шумновато в салоне</contra>
    <description>Привет всем. Пробег  110000 км, сумасшедший автомобиль ( в хорошем смысле этого слова). На такие деньги сейчас тяжело найти подобный автомобиль. Всегда ездил по трассе 140-160 км. Тахометр часто доходил до красной зоны. Но она  выдерживала такую нагрузку. Заменил  на 80000 км только одну шаровую и втулки стабилизатора. Подвеска просто идеальная. Часто перевозил груз около 500 кг. В багажник можно впихнуть необъятное. Жаль, что только, шумноватая… на 160 км – даже музыку забивает. Расход топлива 9л на 100 км. Руль при полном газе выкручиваешь, как на ВАЗ-2106, как-то клинит.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Hyundai</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.5</displacement>
          <prodyear>2008</prodyear>
          <run>110000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Accent</fn>
        <url>null/cars/catalogue/hyundai/accent-2006/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>отличная ходовая</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Юрий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-07</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582528</permalink>
    <contra>Шины для наших дорог надо было ставить с профилем, большим чем 50-й. Другие недостатки пока не выявил. Надеюсь и не выявлю!</contra>
    <description>Приобрел машину в прошлом году –фиесту. Выбирал из небольших хетчбеков. Сначала хотел б/у. Хотя в нашей стране новое лотерея, а б/у – тем более. Из всех автомобилей В класса в конце остались фабия, поло и фиеста. Проехался на всех и выбрал фиесту с турбиной, 100 коней. Хотел брать дизель1.5, но у меня пробег в год 7-10 тыс., в основном на маленькие расстояния до 10 км. Дизелю было бы не комфортно с моей ездой. Пока все в семье довольны. Возможно, где-то есть риск, взявши новый двигатель, но думаю, что за три года гарантии он себя покажет. И я - поклонник новых технологий)... Напишу здесь и про недостатки, может, кому-то и пригодится.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Ford</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.0</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>14000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Fiesta</fn>
        <url>null/cars/catalogue/ford/fiesta-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Дизайн кузова( хотя предыдущий, возможно, был и получше). Этот какой-то поагрессивнее. Подвеска отрабатывает – супер. Отсутствие посторонних скрипов и грюков по салону. Достаточно места задним пассажирам. Мелочи - все стеклоподъемники, замок багажника – с брелка. Музыка неплохая, уже с usb. Остальное пока не успел еще оценить. По расходу примерно 5,4 . Для тех, кто покупает авто не для перевозки холодильников, телевизоров, мешков и прочей ерунды, советовал бы обратить внимание на форд фиесту. Такой себе – городской мускул!</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Валерий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-07</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582527</permalink>
    <contra>Не очень высокий дорожный просвет. В остальном минусов нет!</contra>
    <description>Стильная, мощная и комфортная машина, отменная ходовая и мотор, коробка умеет тормозить на спусках и моментально переходить в ускорение в ручном режиме. Машина, к сожалению, служебная ( хотелось бы и себе иметь такую) за 70000 пробега ничего, кроме колодок и тяжек стабилизатора не менялось. Однажды, случайно, сбили собаку – пришлось заменить противотуманную фару. Хочется отметить отличное обслуживание на официальном сервисе. Это уже наша вторая служебная хонда. И менять производителя не собираемся. Эта машина создана для водителя, можете мне верить, я за рулем с 1988 года .</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Honda</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>77000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Accord</fn>
        <url>null/cars/catalogue/honda/accord-2010/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Управление, комфорт, дизайн, салон, ксенон, посадка, хороший обзор, комплектация, музыка, кузов, точный руль, очень хорошие тормоза. Хороший официальный сервис. Получите удовольствие от управления – 100%!</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Дмитрий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-07</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582525</permalink>
    <contra>Один недостаток - маленький клиренс, всего 13,5 см.</contra>
    <description>Автомобиль покупался в официальном салоне, по акции, с очень приличной скидкой. Это был одним из факторов при покупке. Выбирал между Шкода Октавиа, Хонда Цивик, либо Тойота Авенсис, и тут, на тебе, шведский автомобиль, который на порядок выше по цене, стал доступен.  Меня, убежденного пользователя механики, поразила быстрота и плавность переключения передач. Мощное, без рывков усилие, плавный ход и такое же торможение. Тормоза довольно чуткие, особенно при резком торможении. В зимний сезон показали себя с наилучшей стороны, проблем при торможении не было. Посадка водителя  - удобная, отличный боковой обзор. При моем маленьком росте, на прошлых машинах, постоянно приходилось задирать голову, чтобы видеть дорогу. А это первая машина, где я могу спокойно голову на подголовник положить и прекрасно видеть дорогу. Управляемость у машины отличная, руль реагирует четко и быстро.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volvo</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>25300</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>S40</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volvo/s40-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Ощущения от автомобиля только положительные. Ксенона нет, но линзовая оптика освещает все под хорошим углом. Пассажиры с ростом выше 180 см чувствуют в салоне себя комфортно. Расход бензина составляет 9 – 9,6 литра/100 км в городе, по свободной трассе 8 – 8,8л/100 км. Багажник вместительный, задние сиденья раскладываются и получается ровный пол, можно разместить габаритный груз. Сиденья с подогревом и вообще, машина быстро прогревается, мерзнуть не приходится. Динамичный автомобиль, отличный климат, приемистый, надежный, комфортный, красавец – европеец.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Олег</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-07</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582523</permalink>
    <contra>Минусы – светлый салон, требует бережного отношения и особого ухода. Правда, есть уже и с темными салонами.</contra>
    <description>Купил авто недавно. Посоветовали друзья, многие работают на таких машинах в такси. Жена, как увидела, уже не отставала от меня. Невысокая цена и внешний вид приличный. Хороший автомобиль. Прошел с ним испытания по бездорожью. Пока поломок у меня не было, вернее у моего авто. ВАЗы наши даже «не взлетают» рядом с Амулетом.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Chery</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>14000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Amulet</fn>
        <url>null/cars/catalogue/chery/amulet-2005/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Это большой багажник. Кондиционер. Гидроусилитель руля. ABS.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Вадим</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-06</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582517</permalink>
    <contra>А вот про остальное немного подзабыли. Автомат тупит и тормозит конкретно. Я уже на многих автоматах поездил, но такого тормоза ещё н7е встречал. Передачи рывками переключаются, да ещё и запоздало. А от этого расход огромный, 14-14,5литров по городу, и это при выключенном кондиционере и печке. Очень нужен был толковый навигатор, по работе часто приходится ездить в разные города, но это просто какое-то недоразумение, он часто виснет, обозначений нужных практически нет, а заменить его нельзя.</contra>
    <description>Поломок серьезных не было, на этом спасибо. Один раз антифриз потёк. Сейчас задумываюсь от продаже. За такие деньги лучше бы поддержанного японца взял или Киа. Но ничего, на ошибках учатся, теперь десять раз подумаю, перед тем как Опель брать.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Opel</brand>
        <identifier>
          <body-type>родстер</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>34000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Astra</fn>
        <url>null/cars/catalogue/opel/astra/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Главное чтоб машина была динамичной, экономичной, подходила под наши дороги. Дизайн, отделка, эргономика всегда должны оставаться на втором плане, но в этой машине, к сожалению, всё по другому. Большее внимание уделили дизайну, комфортабельности, эргономике. По этим параметрам вообще претензий нет. Ещё обзор хороший.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Алексей</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>2</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-06</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582516</permalink>
    <contra>Слабая комплектация авто, но, если вам не нужны разные навороты, Корандо – ваш автомобиль. Так что  - вперед в салон!!!</contra>
    <description>Езжу на этом автомобиле уже два года. Пробег относительно не большой, пока всем доволен. Большего всего поразил расход топлива, по городу 8 литров, по трассе около 6 , в смешанном режиме 6,5-7 л. Для машины такого класса очень хороший показатель. Бензиновые аналоги «жрут» в два раза больше! Заправлялся дизелем на разных заправках, особой разницы не почувствовал. Конечно, по сравнению с бензиновым, дизельный двигатель более шумный, но от этого я дискомфорт не испытываю. Особенно доволен размерами салона, так как по работе приходится часто перевозить большие, громоздкие вещи, сложил заднее сиденье и вперед. Да и пассажиры мои не жаловались, головой не стукаются, ножки не поджимают. Так, относительно двигателя, что хочу сказать – двигатель-песня. Мощности хватает, чтобы делать обгоны на минимальных расстояниях. Чтобы я отнес к минусам, так это жестковатую заднюю подвеску. Планирую приспустить давление в задних шинах. Может это слегка скрасит. Хочу сказать, перед покупкой обходил многие автомобильные салоны, просматривал многих производителей, но считаю, в выборе не ошибся, Корандо соединил в себе все качества, которые я искал!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>SsangYong</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>25000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Korando</fn>
        <url>null/cars/catalogue/ssangyong/korando/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Главный плюс - это соотношение цена-качество, рядом конкурентов вообще не вижу. Экономичность. Тяговитость. Вместительность.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Дмитрий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-06</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582513</permalink>
    <contra>Затем, наверное, к проекту добрались экономисты и начали все менять на дешевое, чтобы снизить стоимость, чем угробили этот отличный автомобиль. Подвеска работает отлично, но бесшумной ее не назовешь, стуки, грохот и скрежет, как на старой копейке, горловина бака закрывается на ключ, очень неудобно. Заменил задние амортизаторы и передние рычаги, шума стало меньше, но ненадолго. Во всем виноваты китайские комплектующие, качество материалов очень низкое. Металл, похоже, не грунтован, у новой машины ржавчину в дверных проемах заметил, краску наверное, на отштампованное железо наносят. Затем обнаружил бракованный задний фонарь и стеклоподъемник. Итак, отвратительное качество материалов, недолговечность автомобиля - это минус.</contra>
    <description>В общем, машина не долгоиграющая, поездить на ней гарантийные два года и надо менять, хотя ходовые качества у нее высший класс. Внешний вид хороший, динамичный двигатель, отличная трансмиссия.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Dodge</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2010</prodyear>
          <run>75000</run>
          <transmission>CVT</transmission>
        </identifier>
        <fn>Caliber</fn>
        <url>null/cars/catalogue/dodge/caliber-2006/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Разработчики поработали на славу. Двигатель отличный, 2,0, тянет - будь здоров, при этом авто экономичное, 10 литров на 100 км в час пик. Вариатор очень нравится – респект. Подвеска отличная, ямы и неровности глотает на ура. В поворотах не кренит, отлично держит дорогу, хорошо настроена.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Николай</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-06</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582511</permalink>
    <contra>1.не идеальное расположение клавиш регулирования климатом, а клавиши регулировки подогрева сидений вообще по дебильному расположены. 2. допотопный 4-ступенчатый автомат.</contra>
    <description>Ситроен С4 – качественный и хороший автомобиль, который целиком оправдывает свою цену. И ,особенно, эта машина идеальна для женщин. Для большего количества мужчин – место водителя будет тесновато. Кнопки управления климатом и аудиосистемой созданы для аккуратных женских пальчиков. Точно так, многим мужчинам может не понравится полная вязкость и невысокая информативность управления. И очень вальяжный и скучный разгон, который не вызывает никаких эмоций. В целом для женщин – идеально!!!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Citroen</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>11000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>C4</fn>
        <url>null/cars/catalogue/citroen/c4-2010/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>1. Комфортная подвеска. 2. удобные сидения (не для высоких). 3.качественные материалы салона. 4.очень хорошо читается панель проборов. 5. вместительный багажник. 6. классный дизайн. 7. есть зимний и спортивный режимы . 8. экономичный.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Валерия</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-06</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582502</permalink>
    <contra>только низкий клиренc</contra>
    <description>Эта Машина в нашей семье появилась не случайно, была приобретена мной как подарок на день рождения моей супруги. Машина не случайно написал с большой буквы – ОНА ЭТОГО ЗАСЛУЖИВАЕт. Несмотря на свой миниатюрный вид - очень динамична на дороге. Езда по городу становится просто наслаждением. Проблем в пробках, при парковках теперь не испытываем. Брал полную комплектацию со всеми наворотами. Жене очень понравился доступ без ключа, датчики дождя и света. Для женщины очень удобно управление такой машиной, даже если нет опыта вождения, то можно легко его приобрести.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Nissan</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.4</displacement>
          <prodyear>2006</prodyear>
          <run>62000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Micra</fn>
        <url>null/cars/catalogue/nissan/micra-2005/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Юркая, маневренная с динамичным двигателем. Отличный внешний вид ( только я чуть со цветом не угадал). Жена хотела красную. Поломок пока никаких не было. Расход по городу 6 литров.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Олег</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-05</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582501</permalink>
    <contra>И плавно перешли к минусам – если у вас большая семья, или бывает много пассажиров, то, конечно, Матис не для вас. Да и на дальние расстояния не очень комфортно на нем передвигаться. И багажничек маловат.</contra>
    <description>Владею этим автомобилем почти 5 лет. Для города, то что надо, мотаться по работе – отлично. Юркий, удобный в управлении. Сначала смущал внешний вид, автомобиль казался каким-то игрушечным, но может женским в конце концов. После поездок подумал – мне удобно и ведь это самое главное. По расходу вообще проблем нет, по ремонту - тоже. Да и не было ремонтов в принципе. Замена масла и расходников. Зимой сдулся аккумулятор, но это, считаю, естественно. Летом из машины выходить не хочется, в салоне прохладно, кондиционер работает, как зверь.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Daewoo</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>0.8</displacement>
          <prodyear>2008</prodyear>
          <run>42000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Matiz</fn>
        <url>null/cars/catalogue/daewoo/matiz-2005/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Несмотря на маленький объем двигателя, достаточно мощный автомобиль, но только для одного, двух человек.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Игорь</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-05</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582498</permalink>
    <contra>Пластик дешевенький, правая дверь поскрипывает, зимой предохранитель дворников горит.</contra>
    <description>Отличный автомобиль, скоростной, маневренный, позволяет заехать в минимум пространства. Расход по городу минимальный – 5 литров. Подвеска без валкости и лишней жесткости чтобы вызвать дискомфорт. Очень динамична для своего объема. Обгонять не страшно, на пониженной движка хватает, не прихотливый, хорошо держит дорогу. 120 – 140 км идет не напрягаясь. Хороший от коррозии металл, бампера крепкие, хорошие печка и кондиционер. Идеальная машина для города и ежедневной эксплуатации. Высокий потолок, большому человеку достаточно уютно в салоне.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Skoda</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.2</displacement>
          <prodyear>2007</prodyear>
          <run>63000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Fabia</fn>
        <url>null/cars/catalogue/skoda/fabia-2007/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>В общем, из серии маленький автомобиль с опциями большого. Все есть и менять ни на что не хочется.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Низам</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-04</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582480</permalink>
    <contra>Теперь о негативе. Главный недостаток, это допотопный автомат, кожа на водительском сидении потерлась очень сильно. Для меня машина - средство передвижения, царапины на кузове меня не смущают, если где-то, что-то потерлось, меня особо не волнует. В салоне, в некоторых местах, пластик просто убогий, при этом я не экономлю на обслуживании и как говорил выше, двигатель, подвеска и тормоза в отличном состоянии. Музыка приемлемая, я не меломан, есть радио и нормально.</contra>
    <description>Однозначно могу сказать, что Субару конечно не первый, но очень достойный автомобиль. В этой машине больше спокойствия, чем спорта. Она любит только самое дорогое топливо и масло лучшего качества. Среди японцев, по соотношению цена – качество, Субару лучшая.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Subaru</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2007</prodyear>
          <run>160000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Legacy</fn>
        <url>null/cars/catalogue/subaru/legacy-2005/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Решил написать отзыв о своем автомобиле, который служит мне верой и правдой уже 6 лет. Объем 2,0. Коробка автомат, наглухо тонированная, люк, белая кожа и еще много разных мелочей. Этот автомобиль, за то, как он ведет себя на обледенелом покрытии, заслуживает самых лесных слов. Первое и главное утверждение, что Субару очень дорого содержать, не верно. В машине за весь пробег, кроме расходников, я не менял ничего. В плане ходовой и двигателя автомобиль находится в идеальном, состоянии и нет даже намеков, что надо что – то делать. Машина надежная и комфортная, за весь пробег подвеску пробило только один раз и то на скорости 170 км/ч. Мелкие ямы я просто прохожу на скорости, при этом кроме шелеста колес ничего не слышно.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Максим</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-04</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582472</permalink>
    <contra>Минусов пока не обнаружил, надеюсь и не найду.</contra>
    <description>Впечатления только положительные. Комплектация хорошая. Другие производители просят за пустой кузов такие же, а то и большие деньги. Кроме как установить нормальную музыку, все необходимое есть. Двигатель быстрый, экономичный, 1,4 литра, 77 лошадок. На трассе расход 5 литров, в зависимости от скоростного режима. В городе немного больше. Неплохая шумоизоляция, хороший кондиционер, причем на мощность включенный кондиционер никак не влияет. Смотрел Рено, Хендай, Дачия и для себя сделал вывод, Фиат Албеа - лучший вариант, как по цене, так и по комплектации.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>FIAT</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.4</displacement>
          <prodyear>2009</prodyear>
          <run>42000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Albea</fn>
        <url>null/cars/catalogue/fiat/albea-2006/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Шустрая, экономичная, высокий клиренс, большой багажник, высокая и удобная посадка.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Юрий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-04</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582471</permalink>
    <contra>Единственный недостаток - это низкий передний свес. А так машинка что надо!</contra>
    <description>Компьютер удобен, отображает все что нужно. Расход топлива по городу 8  8,5 литров, по трассе 5,6. С управляемость проблем нет, разгонялся до 170 км/ч, вливается в асфальт. Тормоза острые, очень чувствительные, уже выручали.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Citroen</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>17000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>C3 Picasso</fn>
        <url>null/cars/catalogue/citroen/c3-picasso-2009/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Очень приличное авто. Сиденья удобные, как в обычном состоянии, так и в разложенном. Внутри салон просторный, свободно помещаются пять человек, даже высокого роста. Запахов никаких нет. Коврики советую поменять, у родных очень маленькие бортики. Приборная панель находится вверху, что очень удобно, не отвлекаешься от дороги, удобно пользоваться подрулевыми переключателями. Есть ограничитель скорости, но это на любителя, подогрев сидений, подстаканники удобные, влазит литровая пластиковая бутылка. Клиренс нормальный, но парковаться к высоким бордюрам лучше задом, задний свес очень высокий, а передний наоборот, низкий. Коробка автомат шестиступенчатая, проблем вообще никаких.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Роман</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-04</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582469</permalink>
    <contra>Недостаток наверное один -  сзади маленький дверной проем. Не удобно садиться задним пассажирам.</contra>
    <description>Машина сел и поехал. Проблем никаких. Обслуживание - в официальном сервисном центре, да и то, только замена расходников. Сам не лезу и дядям в гаражах не доверяю. Это только себе во вред.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Infiniti</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>3.5</displacement>
          <prodyear>2008</prodyear>
          <run>56000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>FX</fn>
        <url>null/cars/catalogue/infiniti/fx-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Выбирал между Лексусом и Инфинити, остановился на последнем. Отличный автомобиль, очень доволен. Очень устойчив, быстрый, резвый. На трассе чувствует себя очень уверенно, особенно на летней резине. Расход зависит от манеры езды, можно и 21 литр на сотню использовать, а можно и 13 литров, это по городу. На трассе от 8- ми и до 17 литров. С климатом чуть больше. Вместительный багажник. Неповторимый дизайн, как кузова, так и салона. Куча разных наворотов. Очень мощный двигатель. Камера заднего вида, 2 DVD в стандарте, CD-чейнджер на 6 дисков, огромные колеса, великолепная управляемость.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Олег</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-04</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582466</permalink>
    <contra>нет</contra>
    <description>Приобретал автомобиль в 2011 году. Выбирал между Маздой, Аккордом и Сонатой. Покатавшись на всех этих марках остановился на Аккорде  - японская сборка подкупила. И тут выскочила Вектра, 2008 года, в хорошем состоянии. Поехал посмотреть и в тот же день купил. 2,2 объем, в очень ухоженном состоянии, приличная комплектация: кожа, климат, датчики дождя и света, активный ксенон, расход топлива по городу 11 литров, а главное  немецкая сборка. После покупки, первую неделю привыкал к немного жестковатой подвеске и электронным включателям поворота, но уже через пару недель был доволен, что взял именно Вектру. За два года накатал 70 тысяч километров, поменял только тормозные колодки и перегоревшую лампочку поворота, не считая плановые ТО.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Opel</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.2</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>156000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Vectra</fn>
        <url>null/cars/catalogue/opel/vectra-2002/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машина очень надежная, экономичная, хорошая комплектация. Если заливать качественное топливо и вовремя проходить ТО, то Опель Вектра станет достойным средством передвижения для Вас и Вашей семьи. По своим деньгам автомобиль № 1 среди конкурентов.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Александр</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-03</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582460</permalink>
    <contra>Недостатков я вообще не нашёл и уверен на все 100 процентов, что и не найду.</contra>
    <description>Зря меня отговаривали от этой машины. Она очень качественная. Китайцы всё-таки умеют делать автомобили.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Lifan</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.8</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>5410</run>
          <transmission>CVT</transmission>
        </identifier>
        <fn>Solano</fn>
        <url>null/cars/catalogue/lifan/solano-2010/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машина в полной комплектации. Это просто суперский автомобиль, многие мои друзья отговаривали меня от его покупки, но они очень ошибались. В этой машине не к чему придраться. Двигатель ооочень мощный, не всегда так скажешь про 1,8, но тут именно так. Отделка качественная, эргономика прекрасная. Музыка – супер, звук чистый. Шумка тоже на 5 твёрдую. Обслуживанием доволен. Подвеска отлично подходит под наши дороги. Салон просторный и комфортный, багажник большой и вместительный. Обзор отличный. Показатели информативные. Кондиционер работает отлично, охлаждает быстро, печку пока что не испробовал.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Виктор</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-03</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582459</permalink>
    <contra>Отделка не очень. Дизайн устарел уже. Но это несущественные минусы.</contra>
    <description>Поломок у меня не случалось. Машина нормальная, мне подходит, сразу видно, что это долгожитель.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volkswagen</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>104000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Passat</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volkswagen/passat-2006/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>До Пассата у меня было два Гольфа. Потом я решил, что стоит что-то поменять, но решил, что это всё равно будет Фольксваген. Машина меня всем устраивает, несмотря на то, что я брал автомобиль с пробегом. Подвеска мягкая. Машина динамичная, послушная, предсказуемая, безопасная. Поломок не было (езжу уже два года). К бензину не привередлив и расход небольшой. Компактный и в тоже время в салоне просторно и багажник вместительный.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Виталий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-02</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582422</permalink>
    <contra>Из недостатков, слабые фары, сиденья полностью не раскладываются.</contra>
    <description>Автомобиль очень прост и удобен. Отличная управляемость и замечательный обзор. Потолок высокий, поэтому свободно ощущаешь себя даже при высоком росте. Кондиционер работает четко, в жару дышится легко, хотя забирает много мощности у движка. Салон просторный, сзади, трое человек помещаются свободно. Двигатель с объемом 1,4 литра для города просто не заменим, на трасе мощности конечно не хватает, максимально машина идет 160км/ч. Топливо кушает 7 – 8 литров на 100 км, с кондишкой 10 литров. Тормоза чуткие и крепкие, немного нажал и машина уже остановилась. Руль с гидроусилителем, проблем при вождении не возникает. Есть подогрев сидений,зеркал, обогрев заднего стекла. В салоне огромное количество разных полочек, ящичков, кармашек. Ближний свет немного размыт, дальний хороший. Клиренс 17 см, в принципе нормально. Оцинковка кузова с двух сторон. Колдобины и ямы машина проходит незаметно, за счет длинной базы, машина на скорости не прыгает. Шумоизоляция на троечку. Типично рабочая лошадка.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Citroen</brand>
        <identifier>
          <body-type>минивэн</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2009</prodyear>
          <run>123000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Berlingo First</fn>
        <url>null/cars/catalogue/citroen/berlingo-first-2003/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Автомобиль вместительный, хорошо управляемый, экономичный.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Александр</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-02</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582417</permalink>
    <contra>обслуживание - весьма дорогое удовольствие, но машина - бомба</contra>
    <description>После 200000 пробега при запуске появляется, какой - то шум, но не всегда, на сервисе сказали, что это их болезнь, ничего страшного, ни на что не влияет.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Lexus</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>3.5</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>300000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>RX</fn>
        <url>null/cars/catalogue/lexus/rx-2003/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Покупал автомобиль с рук с пробегом 110000 км. Как оказалось позже пробег был 250000, скрученный, но это не страшно. Машина конечно суперская ,мягкая, комфортная, надежная. Сразу поменял лобовое стекло, т.к. была трещина, поставил оригинал. Китай ставить не хочу принципиально, хотя удовольствие это не дешевое. Масло поменял в коробке на всякий случай, через год эксплуатации потекла правая стойка после зимы, хотя это не удивительно, такие дороги! Менял резину и обнаружили поломку, а так бы и не узнал. Поменял сразу две, а за одно и колодки поменял, поставил оригинал. Расход конечно огромный – 18 литров по городу. Поставил газовую установку 4 поколения, расход по городу 20 литров, по трассе 12 – 15 литров, просто меньше 160 я не езжу. Авто меня устраивает полностью. У меня было много машин, но эта превзошла все ожидания, больше менять не хочу, лучше просто нет. Машина мощная, надежная, всем советую.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Роман</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-02</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582416</permalink>
    <contra>Шумная задняя подвеска на больших колдобинах, низкий передний бампер, крышка бака, которую можно открыть только ключом????</contra>
    <description>Это мой первый автомобиль, на котором хочется поехать в дальнюю поездку. Очень удобные сиденья и посадка. На скорости 140км в салоне полная тишина, быстрее не гоняю, страшно. У машины хорошая шумоизоляция и аэродинамика. За период эксплуатации особых проблем не было. Немного пробивается подвеска, и то на колдобинах, которые дорогой никак не назовешь. По мелким неровностям или по брусчатке идет хорошо, подвеска ведет себя мягко. Очень нравится дизайн и интерьер, торпеда из очень мягкого материала приятного на ощупь, везде резиновые вставки, солидная, плотная кожа на руле, удобный, регулируемый подлокотник, все подогнано и сделано практически идеально. Двигатель улавливает команды сразу, очень устойчивая, четко держит дорогу, к динамике претензий нет. Расход топлива 9 -10 литров по городу, 5 литров на трассе. Передний бампер расположен немного низковато, с начала постоянно цеплял бампером все бордюры, нужно приспосабливаться, но это дело привычки. Крышка бака открывается только ключом, не удобно, постоянно нужно выходить из машины чтобы заправиться.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Peugeot</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2010</prodyear>
          <run>44000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>308</fn>
        <url>null/cars/catalogue/peugeot/308-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Качество сборки, дизайн, качественные материалы салона, динамика, устойчивость на трассе, комфорт, отличное сочетание цена – качество.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Олег</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-02</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582415</permalink>
    <contra>Минусов еще не заметила.</contra>
    <description>Машина полностью оправдала мои ожидания. Машинка напичкана всеми необходимыми наворотами, шустрая, маневренная, просто не заменимая в городе. У меня достаточно спокойный стиль езды, и приятно наблюдать, когда по узким улочкам оставляешь позади «титулованные» иномарки. Можно разогнаться на ней до 175 км/ч, и хочу сказать, что скорость совсем не ощущается, дорогу держит хорошо. Я довольна, рекомендую всем кто любит безопасную и динамичную езду.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mazda</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.5</displacement>
          <prodyear>2008</prodyear>
          <run>47000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>2</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mazda/2-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Всем привет! Хочу поделиться своими впечатлениями о Mazda 2. К плюсам отнесла бы маневренность автомобиля, устойчивость на дороге, просторный салон, несмотря на маленький размер.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Татьяна</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-02</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582414</permalink>
    <contra>Про слабость подвески S60 все знают, не скрывают, методов решения не знают.</contra>
    <description>С первых дней были слышны стуки в задней подвеске. По гарантии заменили задние стойки. Стуки не прекратились. Как оказалось, зачем то откручивали опоры и забыли прикрутить. Ряд жидкостей потребовал долива. Тесты на стенде показали, что все хорошо, но стуки не прекратились, которые слышали все. Обнаружили незакрепленные опоры, закрепили, стало лучше. Теперь стуки есть только при проезде полицейских. Затем начал клинить пассажирский ремень, отрегулировали, вроде ничего, работает. Проблемы есть у всех автомобилей, у S60 их не так много. Приятно владеть и ездить на таком авто.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volvo</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.5</displacement>
          <prodyear>2007</prodyear>
          <run>105000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>S60</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volvo/s60-2007/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Быстрый, устойчивый автомобиль, дизайн классический. Отличная коробка автомат. Удобные, кожаные кресла, спать в них одно удовольствие. Расход с учетом пробок 12,5 литра на 100 км по городу, многовато конечно. На трассе 8 – 9 литра. Отличный круиз контроль, Летом в дождь по мокрой траве в горку – без единой пробуксовки, зимой по любой каше как вкопанная. В салоне, ощущение качества, спокойно и быстро перемещаешься по дорогам.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Кирилл</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-02</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582413</permalink>
    <contra>не выделю</contra>
    <description>Надеюсь мой горький опыт кому-то поможет. Машина крепкая, надежная, комфорт на высшем уровне, от езды получаешь удовольствие, и не чувствуешь усталости. Выбирайте не по цене, а по надежности.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volkswagen</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>11700</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Jetta</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volkswagen/jetta-2006/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Толком насладиться машиной я не успел. После предыдущей «Вектры», это небо  и земля. Комфорт, работа двигателя и ходовая просто на высшем уровне! Проездил на ней два дня, направляясь домой, оставалось километров 50, попал под легкий дождь, с температурой -2, выехал на гололед, и тут машину понесло. Пытался выровнять, но в панике допустил ошибку, отпустил педаль газа, машину начало кидать по всей дороге и в итоге меня выбросило с трассы. Вылетел я в кювет, машина упала на крышу, перевернулась и стала на колеса. Впечатление не из легких, у меня был реальный шок. Помогли добрые люди, которые остановились и вытащили машину из этой ямы. А теперь САМОЕ ГЛАВНОЕ!!! Машина завелась как ни в чем не бывало! И я в этом шоке потихоньку поехал домой. Моя «Джетта» ехала как ни в чем не бывало, ничего не терло, ни скрипело, машина шла легко и свободно, никуда ее не вело. Крыша выдержала этот удар, тем самым сохранив мне жизнь. Я искренне выражаю свою благодарность концерну «Фольсваген» за такие надежные автомобили. Машина очень надежная и безопасность на высшем уровне, а это самое главное! Кто сомневается в покупке такого автомобиля, поверьте, оно этого стоит! Лучше видеть себя и своих близких живыми и здоровыми, чем сэкономить пару тысяч и купить какого – нибудь «китайца».</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Игорь</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-02</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582412</permalink>
    <contra>Эксплуатация в сложных зимних условиях, отсутствие встроенного GPS навигатора, недостаточно мощный двигатель немного и маленький багажник, если положить что-нибудь, места остается очень мало.</contra>
    <description>Машина в основном эксплуатируется в городе. Хотя было пару поездок на дальние расстояния. За 2,5 года накатал 20000 км.  В принципе, машина радует, хотя есть недостатки. В прошлом году был на сервисе раз 10,  Все началось с неприятного скрипа сзади , потребовалось 6 приездов чтобы определить поломку и заменить правую заднюю балку. На сервисе меня пытались уверить, что все так и должно работать. Затем на руле начала облазить кожа. Пришлось заставить сервис поменять руль. После этого начало скрипеть заднее сиденье. Эту поломку сервис категорически отказался устранять, ссылаясь на то, что все в пределах нормы. Пришлось подмазывать деньгами и решение сразу нашлось. Но самой большой неприятностью, стала моя поездка зимой за город. В машине  есть какой- то конструкторский дефект, ехать в мороз и снегопад не имея в воздухозаборнике картонки, категорически не рекомендуется! Происходит обмерзание отверстия, через которое воздух попадает в двигатель и сразу же на панели высвечивает красный индикатор о том, что двигатель не исправен. После чего двигаться можно только со скоростью 40 – 50 км/ч. Причем по дороге пришлось менять воздушный фильтр, так как в него каким-то образом попадает снег. Из позитива, машина хорошо держит зимнюю трассу. В общем, после этого, характеристика «надежность» хромает. Со мной ехали друзья на Honda CRV, Volkswagen Passat и Ford Focus, те же условия, мороз, снегопад, и ни у кого такой проблемы не было.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Ford</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>37000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Kuga</fn>
        <url>null/cars/catalogue/ford/kuga-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>К положительным моментам можно отнести, красивый дизайн, машина выделяется в потоке, небольшой расход, внутренний комфорт и мягкость хода, встроенная телефонная гарнитура.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Виталий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-01</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582391</permalink>
    <contra>Автомобиль начал скрипеть и внутри и снаружи: легко потрескивает  лобовое стекла при движении, скрипит пластик в креплении левого ремня безопасности, в багажной полке (сзади) что-то постоянно перекатывается. Да и еще хрустит коробка передач. Звуки просто ужасные. Подтекает под коробкой передач, бачки проверил вроде все целое, но пятно постоянно есть. Задние двери открываются с трудом, это я не застал еще сильных холодов, пронесло. А еще, чуть не забыл – слегка облокотился на подлокотник и он сломался, потому что крепление там оказалось пластмассовое. В общем, все рассчитано на хрупких и миниатюрных китайцев!!! Задние сиденья тоже не выдержали веса пассажиров – начали деформироваться. Пытался снять, разобраться в чем там проблема – потом еле впихнул его назад.</contra>
    <description>Скоро подходит очередное ТО, хочется верить что исправят все эти недостатки. Но верится с трудом, ведь машина почти новая, пробег маленький. А что будет дальше??? Машина оказалась игрушкой , не в хорошем смысле слова, а наоборот. Китайская, пластмассовая игрушка!!! Думайте сами, решайте сами.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Chery</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>18500</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Tiggo</fn>
        <url>null/cars/catalogue/chery/tiggo-2005/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Добрый день! Хочу поделится свои мнением по поводу данного автомобиля. Приобрел его в салоне – экстерьер и интерьер на высоте . машина легко управляема. Дорогу держит  ( даже на больших скоростях).При плохой видимости – освещенность дороги хорошая, даже отличная. По сравнению с отечественными автомобилями, которые были до этого – Chery – СУПЕР! Но в скором времени сказка закончилась и началась суровая действительность.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Владимир</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>2</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-01</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582390</permalink>
    <contra>К недостаткам отнес только бы, что большой обзор закрывают стойки лобового стекла. К этому надо привыкать.</contra>
    <description>Всем кому нужен компактный и надежный друг – ОЧЕНЬ рекомендую!!!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mitsubishi</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.3</displacement>
          <prodyear>2008</prodyear>
          <run>92000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Colt</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mitsubishi/colt-2004/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машину выбирали долго,основательно. В Интернете, в салонах. Сравнивали много авто по  соотношению цена-качество. И в этом выборе победил Кольт, оказалась самая богатая базовая комплектация. Машина рассчитана на 2-3 человека максимум, очень продуманы задние сиденья, их можно вынуть и перевозить небольшой холодильник. Заявленный расход топлива немного больше чем указан 4.8, но у нас где-то 5.5 литров выходит. В целом я и этим доволен. По надежности я бы поставил 5 с плюсом, мы на ней много путешествовали по Европе, чувствовали себя в ней как на Родине))). Да и при поездке на дачу, по нашим ухабам, проходим свободно. Поддерживаю машину в порядке, регулярно прохожу сервис, плановые ТО. Недешево, конечно, но потом можно ездить без проблем. Единственное, сам менял лампы ближнего света.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Борис</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-01</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582385</permalink>
    <contra>Что-то не доработали с электромеханическим ручником – при развороте применил, но очень медленно блокирует колеса, кнопка на ручнике неудобная. К минусам бы отнес еще отсутствие контрольной лампочки обогрева зеркал – для автомобиля такого уровня не солидно как-то. На мой взгляд, не продумана конструкция уплотнения дверей, там набивается много грязи, а при мойке аппаратом вся грязь летит в салон. И еще как-то непонятно – любой наворот в машине стоит больших денег, например, зеркала не складываются, считается дополнительной опцией, надо доплачивать.</contra>
    <description>При эксплуатации поломок не было. Сломался только опрыскиватель фар, но был заменен по гарантии быстро и без проблем. Двигатель подъедает масло, хотя при покупке в салоне рассказывали, что завод в этом двигателе все исправил и такой проблемы быть не должно. Но факт – остается фактом. Но это сугубо мое мнение. Мне есть с чем сравнивать! В целом авто на твердую четверочку!!!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Audi</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>43000</run>
          <transmission>AT</transmission>
        </identifier>
        <fn>Q3</fn>
        <url>null/cars/catalogue/audi/q3-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>При эксплуатации  очень понравился семиступенчатый робот!!! Скорость набирает отлично, но максимум что я смог выжать это 230, а дальше какой- то ступор у машины.Обороты робот держит от 3000 до 5000.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>C.Т.</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-01</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582382</permalink>
    <contra>Наконечники постоянно летят, тормозные диски, передние амортизаторы,верхние опоры уже все поменяли. Сколько денег потрачено на ТО страшно сказать, хорошо хоть фирма платит.</contra>
    <description>Имея огромный водительский стаж, и поездив на многих машинах, в основном немецкого производителя. Довелось поработать и на Лансере 9 ( я профессиональный водитель). И решил написать, может кого-то предостерегу от покупки такого автомобиля. Тупее и деревянее машины я еще не видел. Автомобиль просто не едет!!! Мотор – мертвый, руль – никакой! Но при всем при этом расход 15 литров в городе, где-то 10 литров  - на трассе. Салон это вообще отдельная история  - двери дубовые, сиденья неудобные ( еще обтянуты какой-то фигней). Средний подлокотник не выдвижной. Когда полетели рулевые наконечники, на СТО сказали, что это болезнь этих автомобилей. Как такое может быть – ведь это новый , ЯПОНСКИЙ автомобиль. У меня на Ладе 10-ке, на таком пробеге не было таких проблем по ходовой. Теперь про кузов, окраска его совершенно ужасна ,цвет потускнел через год.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mitsubishi</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2009</prodyear>
          <run>92000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Lancer X</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mitsubishi/lancer-x-2007/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Единственный плюс – это большой , вместительный салон! И ВСЕ!!! Если что-то еще писать, это будет только плохо-плохо и плохо… Нет, к сожалению,времени – надо работать.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Имя Фамилия</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>2</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-01</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582375</permalink>
    <contra>Особых нет.</contra>
    <description>Могу вспомнить только замену подшипника передней ступицы (по гарантии), замену лампочек в блоке фар, замену прокладки поддона двигателя. Для пробега более 50000, считаю это мелочи. Взял бы себе такой автомобиль еще раз, не задумываясь!!!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Nissan</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2009</prodyear>
          <run>58000</run>
          <transmission>CVT</transmission>
        </identifier>
        <fn>Qashqai</fn>
        <url>null/cars/catalogue/nissan/qashqai/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Пользовался машиной почти четыре года,но остались только приятные воспоминания. Машина была продана из-за материальных трудностей. Внешний вид авто. Как по мне – класс!!! В салоне комфортно, единственное сиденья могли бы доработать, да и моим высоким друзьям было не очень удобно сидеть. Хотя с ростом под 2 метра тяжело где-то расположиться без проблем. Отличный автомобиль. В городе ведет себя шустро. По трассе 140-160 свободно с расходом 10 литров. ESP и ABS работали без сбоев. Свет, кстати, без новомодных ксенонов, отличный. Музыка заводская тоже порадовала отличным звуком. Да, хочется похвалить и кузов, на месте сколов и царапин, ничего не поржавело.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Виталий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-30</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582372</permalink>
    <contra>К недостаткам могу только отнести низкий дорожный просвет, но к этому быстро приспосабливаешься. Крупные грузы, конечно не повозишь!!! Поломок у меня никаких еще не было, и надеюсь, долго не будет. Слышал, что запчасти очень дорогие.</contra>
    <description>Езжу с удовольствием! Доволен выбором! Опыт езды на нем у меня еще не большой, но пока только положительные эмоции. Но, конечно, время покажет.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Peugeot</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.0</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>12800</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>107</fn>
        <url>null/cars/catalogue/peugeot/107-2013/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Это мой второй автомобиль, покатавшись на Жигулях восьмой модели, приобрел себе Пежо. Мне нужен был городской автомобиль, недорогой и достаточно экономичный. И, думаю, я сделал правильный выбор. Машина подвижная, с умеренным расходом. Салон вообще на высоте. Даже мои друзья, опытные автолюбители, которые скептически относились к моему выбору, были приятно удивленны. Что касается опций, есть все , что присуще автомобилям более высокого класса.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Александр</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-30</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582369</permalink>
    <contra>Маленький дорожный просвет.</contra>
    <description>Если подвести итог: машина добротная, легкая в управлении, цена – качество соответствует уровню.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Kia</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>29000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Ceed</fn>
        <url>null/cars/catalogue/kia/ceed/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Двигатель энергичный, работает с приятным рокотом, не напрягает, срывается, только надави на гашетку. На низких оборотах, приемистый. Обзорность хорошая, что при движении назад, что с боков, тем более, в комплекции идет парктроник. Коробка в целом не плохая, но иногда дергает при переходе с первой на вторую. Шумоизоляция в норме. Багажник с виду хоть и мал, но вместительность нормальная. Сиденья удобные, любое положение подбираешь быстро. Приятный сюрприз – складывающиеся зеркала. Подвеска хорошая на более – менее хорошем покрытии. Зимой проблем не бывает, ни с аккумулятором, ни по проходимости.   Удобна во всем, опций много, хоть и легкая, но дорогу держит хорошо. Хороший информативный компьютер, хорошо наблюдать за расходом бензина на трассе и в городе. Подогрев переднего стекла зимой очень выручает. Управление отменное, ну или почти.  Нагрузка на руль оптимальная. Подвеска достаточно жесткая, но на хорошей дороге это не заметно, на плохой конечно чувствуется.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Кирилл</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-30</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582255</permalink>
    <contra>К минусам бы отнес только жестковастость. А так очень доволен своим «железным конем».</contra>
    <description>Начну со сравнения. После моих четырех субару, маздочка приятно удивила – в управлении машина супер, дорору держит отлично. Машина немного жестковата, но на трассе это не так ощущается. Автомобиль мощный и в тоже время очень экономный. По трассе расход 6,3 литра, в городе с пробками чуть более 8 литров. И по внешнему виду автомобиль выглядит компактно,а салон внутри вместительный, просторный, посадка сидений удобная.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mazda</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.5</displacement>
          <prodyear>2006</prodyear>
          <run>117000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>3</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mazda/3-2004/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Отличная управляемость, оборотистый и экономичный двигатель. А внешний вид – вообще без комментариев.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Валерий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-29</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582249</permalink>
    <contra>Недостатков особых выделять бы не стал. За 40 лет водительского стажа - это мой лучший автомобиль!</contra>
    <description>К выбору автомобиля подошел серьезно, долго ходил по салонам, перелопатил Интернет, остановил свой выбор на Chevrolet Lacetti .Сразу порадовал салон, при моем высоком росте (180 см) сижу за рулем комфортно. Ход машины мягкий – тормоза мягкие, педаль сцепления мягкая, передачи переключаются мягко и плавно. Из ТО после 5 тыс – поменял масло в двигателе. И занялся внешним видом автомобиля – поставил литые диски и шины 195/60R15, машина поднялась на 1 см – днищем не цепляюсь и расход уменьшился. По поводу света – поставил противотуманные фары, видимость намного улучшилась. Поначалу хотел установить газовую установку, но слышал негативные отзывы – передумал.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Chevrolet</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>11000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Lacetti HB</fn>
        <url>null/cars/catalogue/chevrolet/lacetti-hb-2004/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>К плюсам хочу отнести большой, красивый салон. Экономичность автомобиля и в, целом, дешевое обслуживание на станциях, наличие запчастей.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Виктор</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-29</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582248</permalink>
    <contra>К минусам можно отнести шумная подвеска, расход топлива в городских условиях превышает паспортные данные. Двигатель хотелось бы, конечно, мощнее, 1,4 литра маловато для него. Особенно заметно на трассе, в горку тянет без энтузиазма. Да и при работающем кондиционере, ощущаешь динамику движения.</contra>
    <description>Нормальный надёжный автомобиль, за 5 лет поломок практически не было. Ну лампа перегорела, ну омыватель поменять нужно, это и поломками назвать нельзя.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Ford</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.4</displacement>
          <prodyear>2008</prodyear>
          <run>59700</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Fusion</fn>
        <url>null/cars/catalogue/ford/fusion-2002/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Почти за четыре года эксплуатации, автомобиль неудобств мне не доставил. Неприхотливый, выносливый, надежный хэтчбек. Для городского режима – оптимальный вариант: послушный в управлении, маневренный, посадка высокая, обзор хороший, клиренс вполне устраивает. Салон просторный, вместительный багажник, для машин такого класса это, конечно же, плюс. На холостых оборотах, двигатель работает почти бесшумно. Плюсы авто: невысокий расход топлива на трассе 6,1 – 6,5 литров на 100 км. Крепкая ходовая, клиренс, высокая посадка, встроенная аудиосистема, хорошая управляемость.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Константин</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-29</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582247</permalink>
    <contra>К минусам бы отнес – неэкономичность, как по мне расход мог бы быть и поменьше.</contra>
    <description>Но все-таки плюсов намного больше!!!! Хотя каждый имеет право на свое мнение! По мне, машина - шедевр, поломок нет, всё комфортно и сравнительно недорого.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Kia</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>25000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Cerato</fn>
        <url>null/cars/catalogue/kia/cerato-2009/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машиной пользуюсь с 2011 года, но не часто , поэтому пробег небольшой. За два года ничего не сломалось. Ходовая мягкая и приятная . Серво- -руль очень удобен при трафике в городе. Оптика хорошая. По внешнему виду машина смотрится модерново, и как по мне, хэтчбек намного интереснее седана. И все у нас на этих седанах – прямо в глазах мельтешит. Багажник у моего автомобиля вместительный – проверено. Перевозил много сумок, различных вещей, детская коляска помещается без проблем. Тюнинговать автомобиль не стал, никаких доработок не делал – это же средство передвижения, а не игрушечка. Что касается салона, то он не шумный , не скрипит и не стучит. При использовании кондера – расход топлива возрастает на 1 литр ( но за комфорт надо платить). Проходил ТО, по  стоимости запчастей сориентировать не могу, т.к. ничего не ломалось.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Марк</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-29</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582246</permalink>
    <contra>Минусов никаких, машина – просто супер, я именно о такой мечтал.</contra>
    <description>Проблем не возникало. несколько расходников заменил и всё. Отличный автомобиль!!!!!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Audi</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>34100</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>A6</fn>
        <url>null/cars/catalogue/audi/a6-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>К своему выбору я подходил очень основательно. Выбирал из нескольких автомобилей – Е250, BMW 523 и конечно же А6. В приоритете была надежность, комфорт и большой багажник. Мерседес отпал сразу из-за дороговизны в обслуживании. Когда посидел в салоне BMW понял, что ожидал большего. Выбор был сделан в пользу AUDI. То что хотел – получил. Отличнейший салон, с удобными сиденьями. Приборная панель понравилась, монитор выезжает – при ночной езде можно убирать, очень удобно. Режим sport понравился, на трассе меня просто не догнать. При обкатке по городу расход топлива был 11-12 литров по городу. На 15 000 км сделал ТО и после этого расход сократился . Кстати, обслуживанием на сервисе, очень доволен. Все делается быстро и четко. В общем - практически одни плюсы, плюсы и ещё раз плюсы.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Михаил</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-28</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582239</permalink>
    <contra>Багажник небольшой, да и салон не больно просторный. Это машина на небольшую семью, максимум 4 человека.</contra>
    <description>Проблем пока не возникала, это очень радует, потому что до этого постоянно ломались мои Калины и б/у иномарки. машиной доволен, она полностью соответствует своей цене.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volkswagen</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>1.4</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>27590</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Tiguan</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volkswagen/tiguan-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Отличная динамика. Шумоизоляция – просто супер, в салоне абсолютно нет посторонних звуков. Управляемость удобная и простая. Подвеска мягкая. Машина на дороге устойчивая, колею я вообще не чувствую. Панель приборов и показатели информативные и легкодоступные. Музыка меня устраивает. Зимой всегда без проблем заводится, а салон быстро прогревается. В повороты входит чётко и без кренов. Проходимость на 5 с плясом, на полном приводе не застреваю.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Юрий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-28</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582238</permalink>
    <contra>Обслуживаться нужно только у настоящих мастеров, а по Рено их не так уж и легко найти. А у официального дилера всё стоит очень дорого.</contra>
    <description>Поломок серьёзных не было. Менял расходники по регламенту и несколько небольших деталей. Машина очень хорошая, в очередной раз увидел всю продуманность французов.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Renault</brand>
        <identifier>
          <body-type>минивэн</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2005</prodyear>
          <run>100030</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Scenic</fn>
        <url>null/cars/catalogue/renault/scenic/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Салон просторный и очень комфортный. Дизайн симпатичный. Управлять машиной легко, руль лёгкий, эргономика удачная, ведёт себя достаточно предсказуемо. Удобно ездить и в городе, и по трассе. Машина, за счёт большого багажника, просторного салона, мощного двигателя, большого клиренса, подходит для небольших грузоперевозок. ЛКП очень качественное. Нет сколов, царапин и ржавчина не проступает. Отделка – просто мечта, такого качественного пластика я ещё не встречал. Двигатель всеяден, он нормально относится к обыкновенному топливу, 92 заправил и поехал.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Андрей</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-27</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582230</permalink>
    <contra>Сэкономили на коже. В малозаметных местах поставили либо ткань, либо пластик. При всей крутизне комплектации, сиденья не имеют электрорегулировок и памяти. Эргономика панели не продумана, кнопки размещены хаотично. Понадобилось много времени чтобы привыкнуть.</contra>
    <description>Кроме того, что уже описал можно добавить то, что машина достаточно экономична. Расход в городе – в районе 9 литров, а на трассе – в районе 7 литров. И это при скорости 130-140. Считаю, что это более чем приемлемо.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Opel</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>17000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Insignia</fn>
        <url>null/cars/catalogue/opel/insignia-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>В целом машина очень даже хорошая. Дешевле конкурентов в аналогичной комплектации. Двигатель имеет достаточный запас по мощности и тяге. Машина – не чемпион, но и задних не пасет. Коробка автомат отличная переключения плавные. Подвеска в меру мягкая и в меру энергоемкая. Претензий нет. Руль отзывчив. Комплектация – шикарная. Конкуренты и рядом не стоят по этому параметру. Оценил датчик света, вещь – суперская.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Владимир И.</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-26</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582216</permalink>
    <contra>Когда прешь за двести, чувствуешь себя уверенно, спокойно и комфортно... Слабых мест, по моему мнению в автомобиле нет. Немцы, конечно, умеют делать авто, и каждая следующая модель лучше предыдущей. Советую всем эту марку!!!!</contra>
    <description>На сегодняшний момент, совершенно никаких проблем  в эксплуатации автомобиля у меня не возникло!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>BMW</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>4.4</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>4600</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>7 series</fn>
        <url>null/cars/catalogue/bmw/7-series-2012/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Я большой поклонник автомобилей марки BMW. Я перепробывал практически все модели этой марки. На сегодняшний день у меня «беха» седьмой серии. Это суперский автомобиль. Роскошь и комфорт в нем на высшем уровне, но соответственно и цена не маленькая. Как по мне – кузов немного большой, а подвеска излишне мягкая. Семерка – это безусловно адреналин на больших скоростях.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Дмитрий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-26</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582215</permalink>
    <contra>Пластик довольно дешёвый, это сразу бросается в глаза. Хоть машина ямы нормально проезжает, а вот лежащих полицейских она явно недолюбила. Расход бензина намного больше заявленного, по городу не ниже 12 литров на 100 километров. Парковаться неудобно свесы не вижу и вечно цепляюсь за бордюры. Коробка очень тупит и тормозит. На кузове очень тонкая сталь, боюсь, что придется часто перекрашивать и обрабатывать от коррозии.</contra>
    <description>Поломок не было. Машина середнячок. На первый взгляд конфетка, но если покататься, можно и недостатки увидеть.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Hyundai</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>20200</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Solaris Hatchback</fn>
        <url>null/cars/catalogue/hyundai/solaris-hatchback-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Автомобиль купил в автосалоне у официального дилера. Комплектация максимальная. Поставил все допы и машина просто конфетка. Дизайн современный, мне очень нравится, особенно люблю хетчбеки. Подвеска идеальной жесткости, машина и устойчивая и неровности дороги скрадывает. Зимой машина без проблем заводится и салон быстро нагревается. Руль чёткий и достаточно лёгкий, могу одним пальцем крутить. В салоне очень комфортно.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Игорь</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-26</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582214</permalink>
    <contra>После 100 тысяч километров идут проблемы, это не только я заметил.</contra>
    <description>После 100 тысяч километров поменял помпу, потом амортизаторы, потом сцепление. И самое интересное, что Форд даёт гарантию даёт на 100 тысяч километров, может совпадение, а может и нет. Но ремонт недорого стоил. Машина нормальная, её продам и новый Фокус куплю, и так пока и та до 100 тысяч км не накатает.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Ford</brand>
        <identifier>
          <body-type>хэтчбек</body-type>
          <displacement>1.8</displacement>
          <prodyear>2010</prodyear>
          <run>81240</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Focus</fn>
        <url>null/cars/catalogue/ford/focus-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Машину купил новую в 2010 году. Комплектация не максимальная. Дизайн нормальный, не каждому нравятся формы автомобиля, но именно такие люблю. Кондёр нормально холодит, а печка приемлемо греет. Лакокрасочное покрытие качественное, за три года не появилось ржавчины, сколов или царапин. Салон комфортный и с отличной отделкой, не быстро пачкается, пластик не дубовый и не царапается. Музыка штатная меня устаивает, не для меломанов, но мне хватает. Расход 10 литров на 100 километров, мне нормально, но тут уж кому как. К бензину не прихотлив, лью 92 и нормально. Разгон набираю быстро, скорость нормальная, не для гонок, но для середнячка как раз.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Сергей</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-25</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582200</permalink>
    <contra>Немного шумноват.</contra>
    <description>Приходится ездить не только по асфальту, но и по грунтовке, грейдеру и т.п. Машина везде проходит. Езжу конечно щадяще, это все-таки не внедорожник. Обслуживание копейки. Глюкнулась штатная магнитола, так я ее выкинул вообще и заказал 2-диновую с навигатором и камерой заднего вида. Стоит конечно не мало (12 тыс.), но зато очень удобно.  За год прошел 35 тыс., полет нормальный.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Lifan</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>35000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Solano</fn>
        <url>null/cars/catalogue/lifan/solano-2010/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Комфорт, вместительность, большой багажник, доступное обслуживание, хорошая управляемость, хорошая эргономика.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Виктор</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-25</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582199</permalink>
    <contra>1)Расход – 12-15 л/100км – по городу и 9-11 л/100км – по трассе. 2)К бензину прихотлив, заправляюсь с одной заправки и только 98.</contra>
    <description>Проблем серьёзных практически не было. Менял катушки зажигания, менял  предохранитель и больше ничего. Хороший автомобиль, мне нравится.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volkswagen</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2010</prodyear>
          <run>56700</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Tiguan</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volkswagen/tiguan-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>1)6-ступенчатая АКПП, очень удобная и быстрая. 2)Динамика отличная, на разгон секунды уходят. 3)Официалы на ТО берут ваши расходники, а это намного дешевле. 4)Масло практически не расходует. 5)Отличный климат-контроль, поставил нужную температуру и забыл. 6)Салон может трансформироваться, это компенсирует небольшой размер багажника. 7)Обслуживаться у официалов относительно недорого. 8)Сидения, даже задние, регулируются о наклону и двигаются.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Валерий</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-25</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582198</permalink>
    <contra>Подвеска немного жестковата. Она рассчитана на хорошие дороги, мне по городу отлично. Были некоторые сбои сначала. Работой дилера категорически недоволен.</contra>
    <description>Несколько раз машина глохла и на бортовом компьютере выдавалась ошибка. Потом я немного постоял и это прошло. Так несколько раз повторялось. Я к дилеру на диагностику, а там мне ничего не сказали. Но пока что машина мне нравится, она комфортная, просторная, и подходит для меня и моей семьи.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Jeep</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>3.0</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>7240</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Grand Cherokee</fn>
        <url>null/cars/catalogue/jeep/grand-cherokee-2010/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Купил у оф. дилера в Питере. Дизайн мне очень понравился, я из-за него и обратил на машину внимание. Навигация работает отлично, выводит по самым коротким маршрутам. Эргономика отличная, мне очень удобно. Посадка – то что надо, и мне удобно (180), и жене. В салоне удобно, сидения мягкие, спина не устаёт. Коробка передач и двигатель мне понравились. Мощности хватает. Расход небольшой – 8,6 по городу, в спокойном режиме. Отделка отличная, качественная, пластик мягкий и не воняет, обивка не маркая. Салон просторный и багажник большой и вместительный.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Михаил</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-24</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582177</permalink>
    <contra>Машина сыпется. Отделка дешёвая-дешёвая, всё в пластике, даже бампера на хантере. Много груза он перевезти не сможет, багажник этого сделать не позволит. Дилер работать не хочет. В салоне некомфортно. В дорожном потоке я один из последних. Эргономика ужасная. Шумоизоляции вообще нет. А это меня просто бесит. Салон тесный. Багажник маленький.</contra>
    <description>Амортизаторы менял, стойки. Всякие заслонки. Аккумулятор начал быстро садится, опять менял. Масло уходит быстро. Машина ужасная, но за такие деньги ничего лучше не найдёшь, так и приходится мучиться.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>UAZ</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.7</displacement>
          <prodyear>2010</prodyear>
          <run>70060</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Hunter</fn>
        <url>null/cars/catalogue/uaz/hunter-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Амортизаторы менял, стойки. Всякие заслонки. Аккумулятор начал быстро садится, опять менял. Масло уходит быстро. Машина ужасная, но за такие деньги ничего лучше не найдёшь, так и приходится мучиться.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Егор</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>2</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-24</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582175</permalink>
    <contra>Зимой не с первого раза может завестись. Машина категорически не переносит колею. Еду по ней очень медленно и уступаю дорогу более быстрым машинам. Думаю поменять шины, может пройдёт.</contra>
    <description>Проблем не было. Машина нес первого раза зимой может завестись, но заводится всегда. А так больше претензий нет. Машина мне нравится, получаю удовольствие от поездок на ней.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mazda</brand>
        <identifier>
          <body-type>универсал</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>41000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>CX-5</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mazda/cx-5-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Езжу уже практически год. Пробега достаточно, чтобы судить о машине. По работе, ездить приходится по страшным дорогам и по бездорожью, проходимость отличная и подвеска не убивается. Салон большой и просторный. Динамика нормальная, не скажу, что прям ооочень быстро разгоняюсь, но и не жалуюсь. Багажник вместительный. Салон комфортный, долго ездить не устаёшь. Расход получился такой, как и обещали.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Имя Фамилия</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-24</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582174</permalink>
    <contra>Освещение не очень, хочу поставить новый ксенон.</contra>
    <description>Проблем нет. Только один раз перегорала лампочка дальнего света. Ну и практически все расходники, на всякий случай, поменял. Машина отличная, теперь вообще остановлюсь на Ауди, очень хорошая марка, а производитель добросовестный.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Audi</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2005</prodyear>
          <run>94000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>A4</fn>
        <url>null/cars/catalogue/audi/a4-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Добрый вечер! Купил Ауди А4 с пробегом 59000 километров. Машина меня просто удивила. Я не ожидал, что машина с пробегом может быть такой. Прошлый хозяин накатал немного, но эксплуатировал достаточно долго, с 2005 по 1012. А это прилично, но машина не выглядит старой. Она как будто только что с салона. ЛКП как новое, без сколов и царапин. Отделка неплохо сохранилась, в нескольких местах царапины на пластике есть. Динамика отличная, двигатель и АКПП работают прекрасно. Обзор хороший. Детали все надёжные, ни у меня, ни у прошлого хозяина не было никаких проблем.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Денис</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-23</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582129</permalink>
    <contra>Проблемы с электроникой, двигателем. Большой расход топлива – 11-12 литров по городу.</contra>
    <description>Машину приобрели с пробегом 32 тыс. км. Предыдущий хозяин все делал по регламенту, все в срок. В сервисной книжке все отмечено. Через два месяца после покупки начались проблемы с проводкой, то габариты не зажгутся, то поворотники не включаются. Ладно, справились. Еще через пол года, загорелся чек, мотор затроил. Диагностика показала отсутствие компрессии в 3-м цилиндре… а гарантия как 2 месяца закончилась. Весь ремонт потянул на 90 тысяч. Ну и где пресловутое немецкое качество? И почему у такого дорогого автомобиля гарантия только 2 года? Если Фольксваген – это не качество, то тогда где качество?</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Volkswagen</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>1.4</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>46000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Tiguan</fn>
        <url>null/cars/catalogue/volkswagen/tiguan-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Об этой машине я мечтала. Муж отговаривал, но я настояла. Сопротивлялся он из-за турбированного двигателя, отзывы на которые в большинстве отрицательные. Нужно было послушать главу, но об этом чуть ниже. Меня подкупил внешний вид и управляемость. С этим все отлично. Проверяли проходимость по снегу, тоже справляется замечательно. В общем, радость продлилась недолго.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Светлана</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>2</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-23</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582127</permalink>
    <contra>Задние сидение не складывается в ровный пол, это немного не понравилось сначала, но потом, машина не для грузоперевозок, мне багажника с головой хватает. Лампы ближнего света быстро перегорают, я уже 4 штуки успел поменять.</contra>
    <description>Проблем не было, кроме тех, с лампочками. Машиной полностью доволен.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Great Wall</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2011</prodyear>
          <run>61000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Hover</fn>
        <url>null/cars/catalogue/great-wall/hover-2005/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Автомобиль я купил в октябре 2011 года, до рейсталенговая версия, тогда шёл дизель с автоматической коробкой передач. Машина массивная, заметная, на дороге ей место уступают, ещё ни разу не пробовали подрезать. Салон просторный и большой, есть где развернуться, головой в потолок не упираешься и сзади коленками в сидения тоже. Управляемость меня устраивает, машина манёвренная, послушная, предсказуемая, мощная и динамичная. Отделка не богатая, но очень-очень качественная. Эргономика довольно неплохая. Багажник большой, а при необходимости можно задний ряд сложить. В мороз нормально заводится и печка хорошо греет.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Михаил</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-23</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582125</permalink>
    <contra>Единственная проблема – сверчки в салоне, причем из разных мест. Хорошо, что шумка нормальная, а то было бы еще грустнее. Похоже, те комплектующие, что делались у нас, они и скрипят.</contra>
    <description>Двигателя 2,4 вполне хватает, хотя я и не сторонник агрессивной езды. Машина бежит вполне резво, к тому же я практически не включаю режим Эко. Расход в районе 11,5 после Церато немного напрягает с непривычки, но умом понимаю, что 1,6 и 2,4 – большая разница. Пока – позитив.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Chevrolet</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.4</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>8500</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Captiva</fn>
        <url>null/cars/catalogue/chevrolet/captiva-2011/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Авто прошло 8500. Водительские ощущения самые наилучшие. Хороший обзор и управляемость, добротная шумоизоляция, большой багажник с нишами в полу. Отдельная похвала подвеске автомобиля, работает отлично. Передачи переключаются практически незаметно. За свои деньги – отличное приобретение.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Николай</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-23</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582124</permalink>
    <contra>Проблем пока не выявил, все устраивает.</contra>
    <description>Три дня как за рулем, пока осваиваю. Все респект.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Kia</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>350</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Cerato</fn>
        <url>null/cars/catalogue/kia/cerato-2013/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Добрый день! Вот решил поделиться впечатлениями от новой Kia Cerato. До этого владел Форд Мондео и остался очень доволен: за 8 лет 170 тысяч без особых проблем. Машину выбирал в пределах 700-750 тыс. Пересмотрел много вариантов, но когда заехал в салон Киа, посмотрел машину, посидел, проехал и понял, что это то, что нужно. За 720 тыс. «деревянных» получил 130 лошадок, кондишин, электростеклоподъемники, круиз-контроль, 4 литых диска и много приятных мелочей. Шумка нормальная, дорогу держит уверенно. Есть даже такая фишка, как экономичный режим: подсказывает, как на педаль давить типа.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Владимир</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-21</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582066</permalink>
    <contra>Маловат клиренс.</contra>
    <description>Очень люблю этот автомобиль, езжу 4 месяца, все радует: внешний вид, салон, шумоизоляция, акустическая система. Очень экономная – берет всего 8л. Нажимаешь на акселератор и авто уверенно и быстро набирает первую сотню за 8с. На свои 170 лошадок едет на все 100%, при скорости 230-ти на тахометре 4500 оборотов. На наших дорогах ведет себя прекрасно, ямы проходит без проблем хоть и на 17-дисках. Зимой проблем нет, при морозах 20-25 заводится с первого раза, на снегу и в гололед ведет себя уверенно, хорошая резина и проблем не будет!!</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Mercedes-Benz</brand>
        <identifier>
          <body-type>седан</body-type>
          <displacement>2.2</displacement>
          <prodyear>2008</prodyear>
          <run>98000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>E-class</fn>
        <url>null/cars/catalogue/mercedes-benz/e-class-2006/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Динамическая, экономная, красивая, и вообще, лучше мерседеса - только новый мерседес.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Даниил</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-09-21</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582065</permalink>
    <contra>Мотор 1.6 по трассе чуть-чуть слабоват.</contra>
    <description>Привет всем тем, кто интересуется данным автомобилем. Перед тем, как его купить, я долго мучился с выбором. Основными требованиями при покупке были - не битая и без всякого подкрашиваний, с минимальным пробегом и от 1 владельца, нашел - приехал - осмотрел - купил. Машина очень надежная, никогда меня не подводила, прочная, экономичная, стильная. Мотор 1.6 16 клапанный по городу потребляет в спокойной езде 7-8 л, трасса 6-6.5. Конечно если посадить в нее 4 человек, скачать полный багажник ненужного хлама, включить кондиционер и ехать 130-140, то она будет пить гораздо больше. В общем машиной доволен.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category/>
        <brand>Skoda</brand>
        <identifier>
          <body-type>универсал</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2008</prodyear>
          <run>92000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Octavia</fn>
        <url>null/cars/catalogue/skoda/octavia-2008/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Надежная, экономичная, дешевая в обслуживании.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Николай</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type/>
  </review>
</reviews>
