<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<reviews><?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><reviews>  <review>    <dtReviewed>2013-10-10</dtReviewed>    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582624</permalink>    <contra>Качество, надежность, официальные дилеры и представительство</contra>    <description>Купил абсолютно новый автомобиль Volkswagen Passat Highline. Проблемы начались уже через три дня. В это трудно поверить. В дождливую погоду в салон попадала вода. И попадала туда не через дренаж, а откуда-то сверху. Как потом выяснилось, причиной потопа был бракованный уплотнитель. Говоря потоп, я не преувеличиваю. В дождь в салоне можно было рыбок разводить. Кто-нибудь может припомнить случай такой проблемы нового автомобиля (включая российский автопром)? Заметьте автомобиль бизнес-класса стоимостью более миллиона. Мой автомобиль немецкой сборки. Теперь представьте качество авто калужской сборки. Заметьте это не брак, это полное отсутствие контроля качества. Итого: из двух недель использования автомобиля одна из недель ушла на ремонт. На просьбу к автосалону (Атлант-М, у них там много такого шлака) заменить автомобиль – получил отказ. Обращение к Фольксваген групп Русс тоже ни чего не дало.  Производитель очень рьяно встает на защиту официального дилера. Похоже, их связывают финансовые отношения и не самые легальные. Самое лучшее, что сделал производитель – это постоянные фраза «надеемся на ваше понимание» и постоянные отписки с отстаиванием интересов Атлант-М. Судя по всему, ориентация на клиента - это не про них (или клиент для них – официальный дилер, с ними можно деньги омывать). По поводу подозрительных криминальных связях я обратился прокуратуру и управление экономической безопасности и противодействию коррупции. Жду ответа. Сначала я подумал, что это только мне так «повезло». Однако, просмотрев интернет, я понял что у фольца огромные проблемы с качеством (причем от модели не зависит). Владельцы судятся уже даже не с официальными дилерами,  а с представительством, даже за некачественный ремонт (http://pravo.ru/court_report/view/80458/) очень интересная ссылка. Видимо владельцы уже поняли, что лучше сразу предъявлять иск первоисточнику, чем к официальным дилерам, у которых с представительством тесные финансовые отношения, построенных, скорее всего на откатах. Причем некоторые официальные дилеры так же подают на фольксваген в суд (http://pravo.ru/story/view/87111/). И тут я задался вопросом, либо другие производители не допускают брак, либо другие производители не допускают хамского отношения к конечному покупателю, умеют договариваться с потребителем и не входят в преступный сговор с дилерами. Вспомните трагедию с Николаем Петровичем Караченцовым. Wikipedia – «В ночь на 28 февраля 2005 года на обледенелой дороге Мичуринского проспекта в Москве автомобиль Volkswagen Passat, за рулём которого был Николай Караченцов, попал в аварию». Такие страшные последствия получились потому, что в машине не сработала ни одна подушка безопасности. За вами выбор – купить полуфабрикат и полностью  испортить радость от покупки, или обратить свое внимание на нормальных производителей.</description>    <item>      <hproduct>        <category/>        <brand>Volkswagen</brand>        <identifier>          <body-type>седан</body-type>          <displacement>1.8</displacement>          <prodyear>2013</prodyear>          <run>500</run>          <transmission>AT</transmission>        </identifier>        <fn>Passat</fn>        <url>null/cars/catalogue/volkswagen/passat-2011/</url>      </hproduct>    </item>    <pro>Внешний вид</pro>    <reviewer>      <vcard>        <fn>Андрей</fn>      </vcard>    </reviewer>    <rating>      <value>1</value>    </rating>    <type/>  </review>  <review>    <dtReviewed>2013-10-10</dtReviewed>    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582620</permalink>    <contra>Читал в интернете, что мол и ненадежный и несовременный и некачественно собран. За то недолгое время, что он у меня, ничего такого я не заметил.</contra>    <description>Эксплуатирую много и интенсивно. Про ходовые качества смысла писать нет, и так все знают, что это танк на колесах. Конечно, после малолитражек пришлось заново учиться ездить. В городе даже немного стремно было. На первых порах машина казалась неповоротливой, но потом все прошло. Проблем с управляемостью больше нет. Экстрима пока не было, собираюсь в ближайшее время проверить как он на бездорожье. А так, машиной полностью доволен. Многие комплектующие или импортные, или по импортной технологии. Коробка, например, корейская.</description>    <item>      <hproduct>        <category/>        <brand>UAZ</brand>        <identifier>          <body-type>внедорожник</body-type>          <displacement>2.8</displacement>          <prodyear>2013</prodyear>          <run>8600</run>          <transmission>МКПП</transmission>        </identifier>        <fn>Patriot</fn>        <url>null/cars/catalogue/uaz/patriot-2013/</url>      </hproduct>    </item>    <pro>Машина не долго, только четыре месяца. До этого ездил на бэушных иномарках. Если честно, надоел секонд-хэнд, вот и подвернулся вариант с Патриотом. Подкупил солидный внешний вид, который навевает ощущение мощи. Машина послушная, не нужно ловить на дороге. В салоне есть много полезных функций – подогрев сидений, приятная подсветка, современна приборная панель.</pro>    <reviewer>      <vcard>        <fn>Станислав</fn>      </vcard>    </reviewer>    <rating>      <value>5</value>    </rating>    <type/>  </review>  <review>    <dtReviewed>2013-10-10</dtReviewed>    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582618</permalink>    <contra>Пока ничего не вылезло, да и рано еще. Надеюсь и не вылезет ничего, Шкода надежная машина.</contra>    <description>Заказал в июне, и вот как две недели получил. Модель А7 Амбиент с механической коробкой. В принципе, получил то, что и ожидал. Машина и едет хорошо и рулится отменно. В салоне тихо, тепло и мухи не кусают))). Поставил защиту на двигатель, сделал тонировку и пока все. Машина достойная, кто думает брать, берите, не пожалеете.</description>    <item>      <hproduct>        <category/>        <brand>Skoda</brand>        <identifier>          <body-type>седан</body-type>          <displacement>1.4</displacement>          <prodyear>2013</prodyear>          <run>800</run>          <transmission>МКПП</transmission>        </identifier>        <fn>Octavia</fn>        <url>null/cars/catalogue/skoda/octavia-2013/</url>      </hproduct>    </item>    <pro>Все продумано до мелочей. Места вагон и сзади и в багажнике. Отличный мотор, мощности хватает с головой.</pro>    <reviewer>      <vcard>        <fn>Валентин</fn>      </vcard>    </reviewer>    <rating>      <value>5</value>    </rating>    <type/>  </review>  <review>    <dtReviewed>2013-10-09</dtReviewed>    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582573</permalink>    <contra>Клиренс</contra>    <description>Резвая, быстрая в норме своего движка, просторный салон, легка в управлении, хотя в этой комплектации лучше брать дизель!</description>    <item>      <hproduct>        <category/>        <brand>Chevrolet</brand>        <identifier>          <body-type>минивэн</body-type>          <displacement>2.0</displacement>          <prodyear>2013</prodyear>          <run>6400</run>          <transmission>АКПП</transmission>        </identifier>        <fn>Orlando</fn>        <url>null/cars/catalogue/chevrolet/orlando/</url>      </hproduct>    </item>    <pro>Всем привет. Мощность моего авто 160 лошадок, мне хватает за глаза. На обгон иду смело, причем на гашетку не давлю. Ездить стараюсь не агрессивно, максимум 130  140. При такой езде расход минимальный, 7-8 литров. Трасса и город примерно одинаковы. Приборы информаивные, выдают всю нужную информацию. Свет хороший, хотя ксенон был бы лучше. Мелких погрешностей можно найти вагон, как и в другой любой машине. Я на них не обращаю внимания. Салон большой, в управлении легко и комфортно. Шумка в целом нормальная, хотя ходовая немного слышно. Машина немного низковата, клиренс никуда не годится. Слышал, если заменить амортизаторы и резину вопрос решится. В целом, машиной доволен, а дальше время покажет.</pro>    <reviewer>      <vcard>        <fn>Сергей</fn>      </vcard>    </reviewer>    <rating>      <value>4</value>    </rating>    <type/>  </review>  <review>    <dtReviewed>2013-10-09</dtReviewed>    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582572</permalink>    <contra>маленький салон</contra>    <description>Машина классная. Брал б/у. За все время не подвела ни разу. Машину эксплуатирую по полной, рыбалка, охота, зима, лето без разницы. Расход топлива 7-9 литров, заправляю 92 бензин, тянет отлично. Коробка - механика, получаю удовольствие. Единственное, поменял задние стойки, отдал 150 баков, а так серьезных поломок нет.</description>    <item>      <hproduct>        <category/>        <brand>Mazda</brand>        <identifier>          <body-type>седан</body-type>          <displacement>1.6</displacement>          <prodyear>2012</prodyear>          <run>75000</run>          <transmission>МКПП</transmission>        </identifier>        <fn>3</fn>        <url>null/cars/catalogue/mazda/3-2004/</url>      </hproduct>    </item>    <pro>маленький расход, красивый дизайн</pro>    <reviewer>      <vcard>        <fn>Кирилл</fn>      </vcard>    </reviewer>    <rating>      <value>4</value>    </rating>    <type/>  </review>  <review>    <dtReviewed>2013-10-09</dtReviewed>    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582571</permalink>    <contra>Из минусов, дешевый и громкий пластик в салоне. Багажник маленький, краска не качественная, шумная подвеска.</contra>    <description>Расход 11 литров, без пробок, на трассе 7,5. В общем машина достойная, со своими плюсами и минусами. Рекомендую!</description>    <item>      <hproduct>        <category/>        <brand>Mitsubishi</brand>        <identifier>          <body-type>седан</body-type>          <displacement>2.0</displacement>          <prodyear>2009</prodyear>          <run>53000</run>          <transmission>CVT</transmission>        </identifier>        <fn>Lancer X</fn>        <url>null/cars/catalogue/mitsubishi/lancer-x-2007/</url>      </hproduct>    </item>    <pro>Машину покупал в автосалоне по акции. Подфартило. Авто подкупило своим видом. Внешний вид убойный, движок 2 литра, 150 лошадей, ощущение, что сидишь в самолете! Салон  сплошной комфорт, клиренс брал максимальный. Ездил на рыбалку, садил 7 человек, ни разу не цепанул. Подвеска цепкая, шел 180, без проблем. Надежный автомобиль, удачный.</pro>    <reviewer>      <vcard>        <fn>Николай</fn>      </vcard>    </reviewer>    <rating>      <value>4</value>    </rating>    <type/>  </review></reviews></reviews>