<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<reviews>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-12</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582665</permalink>
    <contra>По ходовой один минус есть – резина, её сразу лучше поменять.</contra>
    <description>На ТО мне педаль газа смазали, а то она скрипела, и я сам переднюю пассажирскую дверь смазал, она тоже скрипела, но больше ничего.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category>auto</category>
        <brand>Chery</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>1.6</displacement>
          <prodyear>2013</prodyear>
          <run>18000</run>
          <transmission>МКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Tiggo</fn>
        <url>adekb.ru/cars/catalogue/chery/tiggo-2005/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Купил в апреле этого года. По цене подходил и после теста понравился. Посадка высокая, удобная. Салон комфортный и просторный. Отделка качественная, долговечная. Эргономика на 5 с плюсом. Дизайн мне нравится. Подвеска в меру мягкая, так что и ямы глотает, и сама машина на дороге устойчивая.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Никита</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>4</value>
    </rating>
    <type>auto</type>
  </review>
  <review>
    <dtReviewed>2013-10-11</dtReviewed>
    <permalink>adekb.ru/cars/reviews/?ID=582658</permalink>
    <contra>Нет претензий.</contra>
    <description>Поломок не было. Всё, что требует машина – это вовремя проходить ТО и менять расходники. Думаю, что это не сложно. И ещё, заправляюсь 92, нормально едет, разницы с 95 никакой.</description>
    <item>
      <hproduct>
        <category>auto</category>
        <brand>Nissan</brand>
        <identifier>
          <body-type>внедорожник</body-type>
          <displacement>2.0</displacement>
          <prodyear>2012</prodyear>
          <run>27000</run>
          <transmission>АКПП</transmission>
        </identifier>
        <fn>Qashqai</fn>
        <url>adekb.ru/cars/catalogue/nissan/qashqai/</url>
      </hproduct>
    </item>
    <pro>Купил в апреле прошлого. Машина сразу мне приглянулась в салоне и я решил записаться на тест-драйв, на котором также все прошло гладко. Сейчас моё мнение не поменялось. Машина хорошо подходит для различных дальних поездок, езды по городу, хорошо держит дорогу, в поворотах не кренит. Обзор хороший, зеркала большие. Базовая комплектация достаточно богатая.</pro>
    <reviewer>
      <vcard>
        <fn>Павел</fn>
      </vcard>
    </reviewer>
    <rating>
      <value>5</value>
    </rating>
    <type>auto</type>
  </review>
</reviews>
